# Redcys

Red Social del Departamto de Computación y Sistemas, desarrollada en la Universidad de Oriente nucleo Anzoategui.
Desarrollador: Armando Zabala  (armandozabala@gmail.com)

Lenguaje de programación:
PHP
AJAX
MySQL (Base de Datos)

